const questionsConstellationsHard = [
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M1?',
        correctAnswer: 'Taureau',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M1 est un Rémanent de supernova de la constellation du Taureau également appelé la Nébuleuse du Crabe . M1 est situé à environ 6300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M10?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M10 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M10 est situé à environ 14300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M100?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M100 est une Galaxie spirale de la constellation de la Chevelure de Bérénice également appelé la Galaxie du Sèche-cheveux . M100 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M101?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M101 est une Galaxie spirale de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Galaxie du Moulinet . M101 est situé à environ 27000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M102?',
        correctAnswer: 'Dragon',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M102 est une Galaxie lenticulaire ou spirale de la constellation du Dragon également appelé la Galaxie du Fuseau . M102 est situé à environ 45000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M103?',
        correctAnswer: 'Cassiopée',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M103 est un Amas ouvert de la constellation de Cassiopée . M103 est situé à environ 8500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M104?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M104 est une Galaxie spirale de la constellation de la Vierge également appelé la Galaxie du Sombrero . M104 est situé à environ 50000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M105?',
        correctAnswer: 'Lion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M105 est une Galaxie elliptique de la constellation du Lion . M105 est situé à environ 38000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M106?',
        correctAnswer: 'Chiens de chasse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M106 est une Galaxie spirale de la constellation des Chiens de chasse . M106 est situé à environ 25000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M107?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M107 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M107 est situé à environ 20900 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M108?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M108 est une Galaxie spirale de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Galaxie de la Planche de surf . M108 est situé à environ 45000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M109?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M109 est une Galaxie spirale barrée de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Galaxie de l\'Aspirateur . M109 est situé à environ 55000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M11?',
        correctAnswer: 'Écu de Sobieski',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M11 est un Amas ouvert de la constellation de l\'Écu de Sobieski également appelé l\' Amas du Canard Sauvage . M11 est situé à environ 6000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M110?',
        correctAnswer: 'Andromède',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M110 est une Galaxie elliptique naine de la constellation d\' Andromède . M110 est situé à environ 2900000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M12?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M12 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus également appelé le Gumball Globular Cluster . M12 est situé à environ 16000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M13?',
        correctAnswer: 'Hercule',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M13 est un Amas globulaire de la constellation d\' Hercule également appelé le Grand amas d\'Hercule . M13 est situé à environ 25100 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M14?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M14 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M14 est situé à environ 30300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M15?',
        correctAnswer: 'Pégase',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M15 est un Amas globulaire de la constellation de Pégase également appelé le Nuage de Pégase . M15 est situé à environ 33600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M16?',
        correctAnswer: 'Serpent',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M16 est une    nébuleuse de la constellation du Serpent également appelé la Nébuleuse de l\'Aigle . M16 est situé à environ 7000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M17?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M17 est une Nébuleuse de la constellation du Sagittaire également appelé la Nébuleuse Oméga, Nébuleuse du Cygne ou Nébuleuse du Fer à cheval . M17 est situé à environ 5000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M18?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M18 est un Amas ouvert de la constellation du Sagittaire également appelé l\' Amas du cygne noir . M18 est situé à environ 4900 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M19?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M19 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M19 est situé à environ 28000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M2?',
        correctAnswer: 'Verseau',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M2 est un Amas globulaire de la constellation du Verseau . M2 est situé à environ 37500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M20?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M20 est une Nébuleuse de la constellation du Sagittaire également appelé la Nébuleuse Trifide . M20 est situé à environ 5200 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M21?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M21 est un Amas ouvert de la constellation du Sagittaire également appelé la Croix de Webb . M21 est situé à environ 4250 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M22?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M22 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire également appelé l\' Amas du Sagittaire . M22 est situé à environ 10400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M23?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M23 est un Amas ouvert de la constellation du Sagittaire . M23 est situé à environ 2150 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M24?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M24 est un Amas d\'étoiles de la Voie lactée de la constellation du Sagittaire également appelé le Nuage d\'étoiles du Sagittaire . M24 est situé à environ 10000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M25?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M25 est un Amas ouvert de la constellation du Sagittaire . M25 est situé à environ 2000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M26?',
        correctAnswer: 'Écu de Sobieski',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M26 est un Amas ouvert de la constellation de l\'Écu de Sobieski . M26 est situé à environ 5000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M27?',
        correctAnswer: 'Petit Renard',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M27 est une Nébuleuse planétaire de la constellation du Petit Renard également appelé la Nébuleuse de l\'Haltère . M27 est situé à environ 1250 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M28?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M28 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M28 est situé à environ 18300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M29?',
        correctAnswer: 'Cygne',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M29 est un Amas ouvert de la constellation du Cygne . M29 est situé à environ 4000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M3?',
        correctAnswer: 'Chiens de chasse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M3 est un Amas globulaire de la constellation des Chiens de chasse . M3 est situé à environ 33900 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M30?',
        correctAnswer: 'Capricorne',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M30 est un Amas globulaire de la constellation du Capricorne également appelé l\' Amas de la Méduse . M30 est situé à environ 26100 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M31?',
        correctAnswer: 'Andromède',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M31 est une Galaxie spirale de la constellation d\' Andromède également appelé la Galaxie d\'Andromède . M31 est situé à environ 2550000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M32?',
        correctAnswer: 'Andromède',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M32 est une Galaxie elliptique naine de la constellation d\' Andromède . M32 est situé à environ 2900000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M33?',
        correctAnswer: 'Triangle',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M33 est une Galaxie spirale de la constellation du Triangle également appelé la Galaxie du Triangle . M33 est situé à environ 3000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M34?',
        correctAnswer: 'Persée',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M34 est un Amas ouvert de la constellation de Persée . M34 est situé à environ 1400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M35?',
        correctAnswer: 'Gémeaux',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M35 est un Amas ouvert de la constellation des Gémeaux . M35 est situé à environ 2800 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M36?',
        correctAnswer: 'Cocher',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M36 est un Amas ouvert de la constellation du Cocher . M36 est situé à environ 4100 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M37?',
        correctAnswer: 'Cocher',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M37 est un Amas ouvert de la constellation du Cocher . M37 est situé à environ 4400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M38?',
        correctAnswer: 'Cocher',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M38 est un Amas ouvert de la constellation du Cocher . M38 est situé à environ 4200 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M39?',
        correctAnswer: 'Cygne',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M39 est un Amas ouvert de la constellation du Cygne . M39 est situé à environ 830 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M4?',
        correctAnswer: 'Scorpion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M4 est un Amas globulaire de la constellation du Scorpion . M4 est situé à environ 7200 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M40?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M40 est une Étoile binaire de la constellation de la Grande Ourse également appelé Winnecke 4 . M40 est situé à environ 510 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M41?',
        correctAnswer: 'Grand Chien',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M41 est un Amas ouvert de la constellation du Grand Chien . M41 est situé à environ 2300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M42?',
        correctAnswer: 'Orion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M42 est une Nébuleuse de la constellation d\' Orion également appelé la Nébuleuse d\'Orion . M42 est situé à environ 1300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M43?',
        correctAnswer: 'Orion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M43 est une Nébuleuse de la constellation d\' Orion également appelé la Nébuleuse de Mairan . M43 est situé à environ 1300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M44?',
        correctAnswer: 'Cancer',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M44 est un Amas ouvert de la constellation du Cancer également appelé l\' Amas de la Crèche ou Amas de la Ruche . M44 est situé à environ 580 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M45?',
        correctAnswer: 'Taureau',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M45 est un Amas ouvert de la constellation du Taureau également appelé les Pléiades . M45 est situé à environ 440 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M46?',
        correctAnswer: 'Poupe',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M46 est un Amas ouvert de la constellation de Poupe . M46 est situé à environ 5400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M47?',
        correctAnswer: 'Poupe',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M47 est un Amas ouvert de la constellation de Poupe . M47 est situé à environ 1600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M48?',
        correctAnswer: 'Hydre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M48 est un Amas ouvert de la constellation de l\'Hydre . M48 est situé à environ 1500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M49?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M49 est une Galaxie elliptique de la constellation de la Vierge . M49 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M5?',
        correctAnswer: 'Serpent',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M5 est un Amas globulaire de la constellation du Serpent . M5 est situé à environ 24500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M50?',
        correctAnswer: 'Licorne',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M50 est un Amas ouvert de la constellation de la Licorne . M50 est situé à environ 3200 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M51?',
        correctAnswer: 'Chiens de chasse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M51 est une Galaxie spirale de la constellation des Chiens de chasse également appelé la Galaxie du Tourbillon . M51 est situé à environ 37000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M52?',
        correctAnswer: 'Cassiopée',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M52 est un Amas ouvert de la constellation de Cassiopée . M52 est situé à environ 5000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M53?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M53 est un Amas globulaire de la constellation de la Chevelure de Bérénice . M53 est situé à environ 58000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M54?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M54 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M54 est situé à environ 87400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M55?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M55 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M55 est situé à environ 17300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M56?',
        correctAnswer: 'Lyre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M56 est un Amas globulaire de la constellation de la Lyre . M56 est situé à environ 32900 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M57?',
        correctAnswer: 'Lyre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M57 est une Nébuleuse planétaire de la constellation de la Lyre également appelé la Nébuleuse de l\'Anneau . M57 est situé à environ 2300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M58?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M58 est une Galaxie spirale barrée de la constellation de la Vierge . M58 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M59?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M59 est une Galaxie elliptique de la constellation de la Vierge . M59 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M6?',
        correctAnswer: 'Scorpion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M6 est un Amas ouvert de la constellation du Scorpion également appelé l\' Amas du Papillon . M6 est situé à environ 1600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M60?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M60 est une Galaxie elliptique de la constellation de la Vierge . M60 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M61?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M61 est une Galaxie spirale de la constellation de la Vierge . M61 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M62?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M62 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M62 est situé à environ 22500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M63?',
        correctAnswer: 'Chiens de chasse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M63 est une Galaxie spirale de la constellation des Chiens de chasse également appelé la Galaxie du Tournesol . M63 est situé à environ 37000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M64?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M64 est une Galaxie spirale de la constellation de la Chevelure de Bérénice également appelé la Galaxie de l\'Œil noir . M64 est situé à environ 19000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M65?',
        correctAnswer: 'Lion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M65 est une Galaxie spirale barrée de la constellation du Lion . M65 est situé à environ 35000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M66?',
        correctAnswer: 'Lion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M66 est une Galaxie spirale barrée de la constellation du Lion . M66 est situé à environ 35000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M67?',
        correctAnswer: 'Cancer',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M67 est un Amas ouvert de la constellation du Cancer . M67 est situé à environ 2700 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M68?',
        correctAnswer: 'Hydre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M68 est un Amas globulaire de la constellation de l\'Hydre . M68 est situé à environ 33300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M69?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M69 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M69 est situé à environ 29700 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M7?',
        correctAnswer: 'Scorpion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M7 est un Amas ouvert de la constellation du Scorpion également appelé l\' Amas de Ptolémée . M7 est situé à environ 800 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M70?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M70 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M70 est situé à environ 29300 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M71?',
        correctAnswer: 'Flèche',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M71 est un Amas globulaire de la constellation de la Flèche . M71 est situé à environ 13000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M72?',
        correctAnswer: 'Verseau',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M72 est un Amas globulaire de la constellation du Verseau . M72 est situé à environ 55400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M73?',
        correctAnswer: 'Verseau',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M73 est un Amas ouvert de la constellation du Verseau . M73 est situé à environ 2500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M74?',
        correctAnswer: 'Poissons',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M74 est une Galaxie spirale de la constellation du Poissons . M74 est situé à environ 35000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M75?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M75 est un Amas globulaire de la constellation du Sagittaire . M75 est situé à environ 67500 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M76?',
        correctAnswer: 'Persée',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M76 est une Nébuleuse planétaire de la constellation de Persée également appelé la Nébuleuse du Petit Haltère . M76 est situé à environ 3400 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M77?',
        correctAnswer: 'Baleine',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M77 est une Galaxie spirale de la constellation de la Baleine . M77 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M78?',
        correctAnswer: 'Orion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M78 est une Nébuleuse diffuse de la constellation d\' Orion . M78 est situé à environ 1600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M79?',
        correctAnswer: 'Lièvre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M79 est un Amas globulaire de la constellation du Lièvre . M79 est situé à environ 42100 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M8?',
        correctAnswer: 'Sagittaire',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M8 est une Nébuleuse et amas ouvert de la constellation du Sagittaire également appelé la Nébuleuse de la Lagune . M8 est situé à environ 5200 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M80?',
        correctAnswer: 'Scorpion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M80 est un Amas globulaire de la constellation du Scorpion . M80 est situé à environ 32600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M81?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M81 est une Galaxie spirale de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Galaxie de Bode . M81 est situé à environ 12000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M82?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M82 est une Galaxie irrégulière de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Galaxie du Cigare . M82 est situé à environ 12000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M83?',
        correctAnswer: 'Hydre',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M83 est une Galaxie spirale barrée de la constellation de l\'Hydre également appelé le Moulinet du Sud . M83 est situé à environ 15000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M84?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M84 est une Galaxie lenticulaire de la constellation de la Vierge . M84 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M85?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M85 est une Galaxie lenticulaire de la constellation de la Chevelure de Bérénice . M85 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M86?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M86 est une Galaxie lenticulaire de la constellation de la Vierge . M86 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M87?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M87 est une Galaxie elliptique de la constellation de la Vierge . M87 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M88?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M88 est une Galaxie spirale de la constellation de la Chevelure de Bérénice . M88 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M89?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M89 est une Galaxie elliptique de la constellation de la Vierge . M89 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M9?',
        correctAnswer: 'Ophiuchus',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M9 est un Amas globulaire de la constellation d\' Ophiuchus . M9 est situé à environ 25800 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M90?',
        correctAnswer: 'Vierge',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M90 est une Galaxie spirale de la constellation de la Vierge . M90 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M91?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M91 est une Galaxie spirale barrée de la constellation de la Chevelure de Bérénice . M91 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M92?',
        correctAnswer: 'Hercule',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M92 est un Amas globulaire de la constellation d\' Hercule . M92 est situé à environ 26700 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M93?',
        correctAnswer: 'Poupe',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M93 est un Amas ouvert de la constellation de Poupe . M93 est situé à environ 3600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M94?',
        correctAnswer: 'Chiens de chasse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M94 est une Galaxie spirale de la constellation des Chiens de chasse . M94 est situé à environ 14500000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M95?',
        correctAnswer: 'Lion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M95 est une Galaxie spirale barrée de la constellation du Lion . M95 est situé à environ 38000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M96?',
        correctAnswer: 'Lion',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M96 est une Galaxie spirale de la constellation du Lion . M96 est situé à environ 38000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M97?',
        correctAnswer: 'Grande Ourse',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M97 est une Nébuleuse planétaire de la constellation de la Grande Ourse également appelé la Nébuleuse du Hibou . M97 est situé à environ 2600 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M98?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M98 est une Galaxie spirale de la constellation de la Chevelure de Bérénice . M98 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    },
    {
        question: 'Dans quelle constellation se trouve M99?',
        correctAnswer: 'Chevelure de Bérénice',
        categoryAnswer: constellationNames,
        explanation: 'M99 est une Galaxie spirale de la constellation de la Chevelure de Bérénice également appelé la Galaxie Pin-wheel . M99 est situé à environ 60000000 années lumières de la terre.',
    }
];